估唔到仲有唔夠一個月就情人節了

大家點睇

冇 睇死男朋友都唔會同我特別慶祝
自己留喺屋企算

死gay lo

Oh my gosh